[利迷］Stand Red

下次贏左先賣頭版啦
有得踢決賽已經成街利狗
網上一大堆利狗除定褲
最撚好笑死利狗自嘲又點又點
你老味宜家回帶早一日班利狗d post真係笑死人